中國的會爆炸，中國主播聲稱cyberpunk導致跳掣加燈泡爆炸

乳華氣炸了

佢比Bug hack咗姐

冇事嘅

用左幾多ram hack?

中国氣炸

唔識落surge protector，有錢無腦。

速駭
過熱
短路